不要report工聯會鬧誠哥的post，反而應該cap圖廣傳

瓦解官商聯盟，港共更加孤立。

Push

真？

推

push